無論如何 10月1一定要出嚟賀賀佢

29號點都好 10月1號一定要出